解放軍駐港部隊6．26曾聯合演練 一度面向中環金鐘 (18:01)

內地《解放軍報》今午（2日）在其官方「軍報記者」微博稱，解放軍駐港部隊曾於6月26日（上周三）進行聯合海空巡邏演練，分別出動陸、海、空三軍部分兵力，在香港附近海空域舉辦聯合海空巡邏演練，以提升部隊緊急出動、臨機處置、聯合行動等作戰能力。

從照片可見，部分海軍於演練中一度面向中還和金鐘一帶，他們亦有拿長槍瞄向各方位進行演練。

資料顯示，6月26日民陣曾在中環愛丁堡廣場舉行集會，要求特區政府回應撤回《逃犯條例》修訂等訴求；其後大批示威者包圍鄰近的警察總部。

Source:明報

夠薑咪出解放軍law
到時sir this way睇下邊個死先

又喺度扮野比牆內人睇下支國有能力鎮壓香港
夠膽就出軍，取消關係法之後連600蚊人工都未必出到比你班駐港解放軍
做完戲返去瞓覺啦

Do it！Do it！

其實駐港部隊真係得個樣 啲裝全部二三線裝

嚇鬼咩！
侵侵話過出老解就取消政策法

手槍夠火力咩？

只要有一把自動步槍都搞掂成班手無寸鐵既示威者
佢真出=真焦土

老解帶頭帶路

射落海?

佢真出 你都唔會戇鳩鳩手無寸鐵啦

難道你覺得出面示威班師兄搵到路班到軍火？
定仲ff緊美軍會幫你呢個幻想泡泡
如果唔係就咁一定係陳浩天班到架航母番黎
唔好同我講鎚仔 刀仔係武器
面對隻炮係面前 埋到身先講

佢真出的話, 你就會有M16
前題係要識用. 但應該唔使膽心唔識用. 到果陣自然會有美軍教大家用

匪軍

Then just do it. 我哋真係唔介意有習總試下美國條底線喺邊呀

再提醒一下認為This way sir=FF的人: 香港有8萬5千名美國公民在港定居. 人哋出兵主要係保護自己國家公民.
呢條數未計其他喺香港的外籍人士. 第7艦隊殺過來係用"小時"來計的.

反正中美遲早會喺南海/台海玩場大的, 咁擇日不如撞日啦. 先來1場前哨戰摸下大家個底再講嘢啦.

理想就係咁
唔理想就係人地只安排撒僑 包飛機 船 自由鬼佬鬼妹走先 我地香港人就慢慢比人碌豬
除非佢大開殺戒殺埋在港美國人 咁先有機會開戰

個個手臂成枝柴咁

架船咁近香港都唔黎金鐘坐下呀，長官！

個樣好似香港警察
已經分唔到兩者分別

走私集團對準中環既奶粉

好撚驚 夠膽你咪開槍囉

快點強姦我